正式宣告 - 埼玉紅蠍隊退出抗爭

運動初期 我等行動都會有人附應或開遮幫我地善後
以致我地全數人可以功成身退 擇日再戰。
去到11月頭幾名成員被捕 其中兩名至今下落不明
對我地埼玉紅蠍隊打擊甚重，當中不乏JK及技術士
經過最近捉鬼事件越多，嚴重影響埼玉紅蠍隊
將來行動
所以在此宣布餘下成員將退出抗爭。

今日起我地會著重物色及培訓新人 以維持小隊成立初衷
但日後捉鬼依然嚴重 我地會隱世

另外
由於有兩名成員失蹤 我地經討論後視為死亡
所以我地拆開咗遺書黎睇

一個寫 燒對泡泡襪比我
屌你淨係知個個叫你路人甲
都唔知你真名點燒比你

一個寫光複香港 時代革命 五大訴求 缺一不可
屌你寫錯字成日笑你文盲 點知你真係文盲
不過好多謝你地兩個
你兩個孖寶兄弟帶咗好多歡樂比我地 係我地既開心果
我地唔會忘記你地。

沒人想知

連雞眼阿銀同青春痘瑪莉都講唔出名
好懷疑你係間諜上黎套料

好撚煩

風間加入過 都唔知佢地d名

啊屌你爆口響仲唔係鬼同五毛？

邊撚個⋯⋯

Sor鳩太激動請admin del CM

btw人地次次出黎都響朵，你咁都唔知

拉

完啦好嗎

我係短指甲龍子

好撚煩呀屌你個老母 玩膠好撚好笑咩
弱智既驗下個閪腦啦

唔緊要
我哋仲有春日部防衛隊

五十肩京子？

屌

小新可唔可以叫動感超人用動感死光射死維尼熊

真係好撚煩

我春日部防衛隊都未撚出聲

好好笑？

識你老鼠咩

GOOGLE
COPY AND PASTE

( Show Blocked User - 沙田you )